C朗：冠軍獻予抗疫鬥士

【Now Sports】基斯坦奴朗拿度在周日帶領祖雲達斯成就意甲9連霸，賽後表示把冠軍獻給所有遭受新型冠狀病毒疫情折磨的人。

「完成！我們是意大利冠軍！」前鋒基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）賽後於Instagram寫道。「我很高興能夠連續第2季捧走聯賽，繼續為這偉大且輝煌的球會寫下歷史。」 雖然球季一度因為新型冠狀病毒而停擺，但祖雲達斯在重啟後仍然可以保持領先優勢。C朗表示：「我要把這個錦標獻給所有祖記球迷，特別是那些遭受疫情折磨的人。」 另外，祖雲達斯首席足球官柏拉迪斯承認，正跟C朗拍檔迪巴拿傾續約：「我們經常和他身邊的人傾談，儘管每3天便有1場比賽，令我們難以作出甚麼行動及承諾，但這場談判的進度很好，已進入另一階段。」

做乜9有意甲都唔要，正一傻閪朗

佢點獻的

你點獻的

他點獻的

他知道

咁佢個冠軍數要唔要扣返出黎

佢話獻給佢地，邊度睇到佢話唔要冠軍，鳩sir又柒

你點C的

獎金都捐？

Yes sir!Good morning sir!

屌柒C朗有咩錯

你朗迷點可以犯錯屌錯偶像

我美斯迷咪老屈

你點影的

鳩硬蛇

你點知的